\beginsong{Ma piano\tiny\\Per non svegliarmi}[by={G. Meccia}]
\transpose{+2}

\beginverse
\[G-] Di notte mentre tutti \[E&]dormono
\[D] ho fatto un sogno molto \[G-]strano
\chordsoff
ho visto strade piene d'ombre
che si tenevano per mano
\chordson
\[B&] ho visto assieme mille \[C-]giovani
\[F] con le ragazze e le chi\[B&]tarre,\smallskip
\[B&] canzoni splendide can\[C-]tavano
ma \[B&]piano, ma \[C-]piano, ma \[B&]piano,
per non sve\[G-]gliarmi. | \[E&] | \[D] | \[G-]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Col nuovo giorno ho aperto gli occhi ma
non c'era nulla del mio sogno
è troppo triste questa realtà
e ad occhi aperti ho visto ancora
ho visto bimbi che giocavano
seduti assieme sulla spiaggia,
canzoni splendide\dots
\endverse

\textnote{Ripetere prima strofa}

\endsong
